# Chinese translations for Discogs.
# Copyright (C) 2012 Discogs
# This file is distributed under the same license as the Discogs project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
# #, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Discogs 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: language@discogs.com\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-23 15:16-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-23 14:51-0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: controllers/digital.py:225 controllers/jd.py:277 controllers/m.py:1873
msgid "Marketplace"
msgstr "市场"

#: controllers/digital.py:226 controllers/jd.py:278 controllers/m.py:1874
msgid "Digital"
msgstr "数字"

#: controllers/digital.py:228 controllers/jd.py:280 controllers/m.py:1789
#: controllers/m.py:1876
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: controllers/explore.py:20 jviews/digital/bundle.html:66
#: jviews/digital/index.html:34 jviews/label/rollover.html:20
#: jviews/search/query.html:131
msgid "Releases"
msgstr "发布"

#: controllers/explore.py:21
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: controllers/explore.py:22
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: controllers/explore.py:23 jviews/_footer.html:44
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: controllers/explore.py:24
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: controllers/explore.py:25
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: controllers/explore.py:28 jviews/_header.html:56
msgid "Explore"
msgstr "浏览"

#: jviews/_errors_alerts_warnings.html:5
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: jviews/_footer.html:10 jviews/m/buymusic.html:79
msgid "Items I Want"
msgstr "我想要的物品"

#: jviews/_footer.html:11
msgid "in MP3/WAV"
msgstr "在MP3/WAV"

#: jviews/_footer.html:12 jviews/m/list.html:33
msgid "My Purchases"
msgstr "我的购买"

#: jviews/_footer.html:13 jviews/_footer.html:28 jviews/_footer.html:48
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: jviews/_footer.html:14
msgid "Popular Formats"
msgstr "流行的格式"

#: jviews/_footer.html:15 jviews/m/buymusic.html:20
msgid "Vinyl"
msgstr "乙烯"

#: jviews/_footer.html:16 jviews/m/buymusic.html:21
msgid "CD"
msgstr "CD"

#: jviews/_footer.html:17 jviews/m/buymusic.html:22
msgid "MP3/WAV"
msgstr "MP3/WAV"

#: jviews/_footer.html:21
msgid "Getting Started"
msgstr "入门"

#: jviews/_footer.html:22 jviews/m/list.html:34
msgid "Manage Inventory"
msgstr "管理库存"

#: jviews/_footer.html:24
msgid "My Items For Sale"
msgstr "出售我的项目"

#: jviews/_footer.html:26 jviews/m/list.html:35
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: jviews/_footer.html:27 jviews/m/list.html:36
msgid "Billing"
msgstr "帐单"

#: jviews/_footer.html:32
msgid "Recent Group Activity"
msgstr "最近的小组活动"

#: jviews/_footer.html:33
msgid "My Groups"
msgstr "我的群组"

#: jviews/_footer.html:34
msgid "Saved Group Topics"
msgstr "组保存的主题"

#: jviews/_footer.html:35
msgid "Help Forums"
msgstr "帮助论坛"

#: jviews/_footer.html:39
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: jviews/_footer.html:40 jviews/digital/index.html:18
msgid "Wantlist"
msgstr "Wantlist"

#: jviews/_footer.html:41
msgid "Submissions"
msgstr "意见书"

#: jviews/_footer.html:42
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: jviews/_footer.html:46
msgid "Friends"
msgstr "朋友"

#: jviews/_footer.html:47
msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

#: jviews/_footer.html:50
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: jviews/_footer.html:60
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: jviews/_footer.html:61
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: jviews/_footer.html:62
msgid "Jobs"
msgstr "乔布斯"

#: jviews/_footer.html:63
msgid "Shop"
msgstr "铺"

#: jviews/_footer.html:64
msgid "Mobile"
msgstr "移动"

#: jviews/_footer.html:69
msgid "Help&nbsp;Is&nbsp;Here"
msgstr "在此获得帮助"

#: jviews/_footer.html:71 jviews/_header.html:11
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: jviews/_footer.html:72
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: jviews/_footer.html:74
msgid "Support Request"
msgstr "支持请求"

#: jviews/_footer.html:76
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: jviews/_footer.html:82
msgid "Join&nbsp;In"
msgstr "加盟"

#: jviews/_footer.html:85
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: jviews/_footer.html:87 jviews/explore/_carousel.html:11
msgid "Contribute"
msgstr "作出贡献"

#: jviews/_footer.html:88 jviews/label/view.html:89
msgid "Add Release"
msgstr "新增发行"

#: jviews/_footer.html:89
msgid "Contributor List"
msgstr "参与者名单"

#: jviews/_footer.html:94
msgid "Follow&nbsp;Us"
msgstr "跟随我们"

#: jviews/_footer.html:102
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: jviews/_footer.html:118
msgid "Other&nbsp;Stuff"
msgstr "其他的东西"

#: jviews/_footer.html:120
msgid "Developers&nbsp;API"
msgstr "API开发"

#: jviews/_footer.html:128
msgid "website"
msgstr "网站"

#: jviews/_footer.html:128
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

#: jviews/_footer.html:129
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: jviews/_footer.html:130
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权政策"

#: jviews/_header.html:34
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: jviews/_header.html:42
msgid "Go to Discogs.com homepage"
msgstr "转到Discogs.com网页"

#: jviews/_header.html:47
msgid "Search artists, albums and more..."
msgstr "搜索艺术家，影集和更多..."

#: jviews/_header.html:57
msgid "Buy Music"
msgstr "购买音乐"

#: jviews/_header.html:58
msgid "Sell Music"
msgstr "出售音乐"

#: jviews/_header.html:59
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: jviews/_header.html:62
msgid "My Discogs"
msgstr "我Discogs"

#: jviews/_header.html:67
msgid "Create Account"
msgstr "创建帐户"

#: jviews/admin/styles.html:7
msgid "Genre"
msgstr "类型"

#: jviews/admin/styles.html:21
msgid "New Styles"
msgstr "新风格"

#: jviews/admin/styles.html:21
msgid "one per line"
msgstr "每行一个"

#: jviews/digital/bundle.html:13 jviews/digital/bundle.html:29
#: jviews/digital/index.html:53 jviews/digital/index.html:74
#: jviews/digital/index.html:78 jviews/explore/lists.html:50
#: jviews/explore/lists.html:58
msgid "more"
msgstr "更多"

#: jviews/digital/bundle.html:16 jviews/digital/bundle.html:32
msgid "More From"
msgstr "更多来自"

#: jviews/digital/bundle.html:43
msgid "more genres"
msgstr "更多的流派"

#: jviews/digital/bundle.html:45 jviews/digital/index.html:55
msgid "Browse by Genre"
msgstr "按类别浏览"

#: jviews/digital/cart.html:5
msgid "Continue Shopping"
msgstr "继续购物"

#: jviews/digital/cart.html:9
msgid "Empty Cart"
msgstr "清空购物车"

#: jviews/digital/cart.html:20 jviews/digital/checkout.html:15
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: jviews/digital/cart.html:21 jviews/digital/checkout.html:16
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: jviews/digital/cart.html:22 jviews/digital/checkout.html:17
#: jviews/m/list.html:80 jviews/m/list_release.html:99
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: jviews/digital/cart.html:30
msgid "Change all formats to"
msgstr "将所有格式"

#: jviews/digital/cart.html:77
msgid "release"
msgstr "发布"

#: jviews/digital/cart.html:77
msgid "tracks"
msgstr "轨道"

#: jviews/digital/cart.html:79
msgid "track"
msgstr "追踪"

#: jviews/digital/cart.html:91 jviews/label/view.html:37
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: jviews/digital/cart.html:99 jviews/digital/checkout.html:34
#: jviews/digital/history.html:14
msgid "Total"
msgstr "共有"

#: jviews/digital/cart.html:107
msgid "Checkout"
msgstr "结帐"

#: jviews/digital/cart.html:115 jviews/digital/checkout.html:59
msgid "Your cart is empty"
msgstr "你的车是空的的"

#: jviews/digital/checkout.html:45
msgid "Subscribe to featured releases newsletter"
msgstr "订阅功能释放简讯"

#: jviews/digital/history.html:6
msgid "No orders"
msgstr "没有订单"

#: jviews/digital/history.html:7
msgid "Start Shopping"
msgstr "开始购物"

#: jviews/digital/history.html:12
msgid "Order Number"
msgstr "订单号"

#: jviews/digital/history.html:13
msgid "Purchase Date"
msgstr "购买日期"

#: jviews/digital/index.html:10
msgid "MP3 &amp; WAV Downloads"
msgstr "MP3及WAV下载"

#: jviews/digital/index.html:15
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: jviews/digital/index.html:16 jviews/m/list.html:69
msgid "item"
msgid_plural "items"
msgstr[0] "F"
msgstr[1] "F"

#: jviews/digital/index.html:17
msgid "from my"
msgstr "从我"

#: jviews/digital/index.html:19
msgid "available in digital format"
msgstr "可在数字格式"

#: jviews/digital/index.html:42
msgid "Sorry, no downloads could be found."
msgstr "对不起，没有下载可以找到。"

#: jviews/digital/index.html:88
msgid "MP3 &amp; WAV"
msgstr "MP3和WAV"

#: jviews/explore/_carousel.html:5
msgid "Discover"
msgstr "探索"

#: jviews/explore/_carousel.html:6
msgid "new and old music, connect with other music lovers"
msgstr "新老音乐，与其他音乐爱好者连接"

#: jviews/explore/_carousel.html:12
msgid "to the largest and most accurate music database"
msgstr "到的最大和最准确的的音乐资料库"

#: jviews/explore/_carousel.html:17 jviews/m/buymusic.html:90
#: jviews/m/buymusic.html:113
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: jviews/explore/_carousel.html:17
msgid "Sell"
msgstr "卖"

#: jviews/explore/_carousel.html:18
msgid "music in the world's biggest and best music marketplace"
msgstr "音乐在世界上最大和最好的音乐市场"

#: jviews/explore/_carousel.html:23
msgid "Track"
msgstr "追踪"

#: jviews/explore/_carousel.html:24
msgid ""
"your collection and wantlist, get notified when items you want are for "
"sale"
msgstr "您的收集和wantlist，你想要的物品出售时获得通知"

#: jviews/explore/_facets.html:81 jviews/explore/lists.html:21
#: jviews/label/rollover.html:11
msgid "Genres"
msgstr "类型"

#: jviews/explore/_facets.html:91 jviews/explore/_facets.html:124
#: jviews/explore/_facets.html:163 jviews/explore/_facets.html:225
msgid "show more"
msgstr "显示更多"

#: jviews/explore/_facets.html:111
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: jviews/explore/_facets.html:152
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: jviews/explore/_facets.html:188
msgid "Decade"
msgstr "十年"

#: jviews/explore/_facets.html:199
msgid "Year"
msgstr "年"

#: jviews/explore/_facets.html:213
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: jviews/explore/_sort.html:3
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: jviews/explore/_sort.html:8
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: jviews/home/marketplace.html:5
msgid "The Best Way to Sell Music"
msgstr "出售音乐的最佳途径"

#: jviews/home/marketplace.html:6
msgid "Selling vinyl records and CDs has never been easier."
msgstr "销售的黑胶唱片和CD从未如此简单。"

#: jviews/home/marketplace.html:12
msgid "Make more money"
msgstr "赚更多的钱"

#: jviews/home/marketplace.html:14
msgid "Listing items for sale on Discogs is <strong>always free</strong>."
msgstr "Discogs上出售的上市项目<strong>一直</strong>是<strong>免费</strong>的。"

#: jviews/home/marketplace.html:15
msgid "You only pay a 6 - 8&#37; fee when your items sell."
msgstr "您只需支付6 - 8％的费用，当您的项目出售。"

#: jviews/home/marketplace.html:22
msgid "Reach more buyers"
msgstr "接触更多的买家"

#: jviews/home/marketplace.html:24
msgid ""
"More than <strong>4 million people</strong> look for music on Discogs "
"every month."
msgstr "<strong>超过</strong> 400万<strong>的</strong>人寻找音乐上的Discogs每一个月。"

#: jviews/home/marketplace.html:25
msgid "Selling here gets you instant exposure to our high traffic."
msgstr "销售在这里可以让你即时接触到我们的高流量。"

#: jviews/home/marketplace.html:32
msgid "Do less work"
msgstr "少做工作"

#: jviews/home/marketplace.html:34
msgid "No need to type up detailed item descriptions."
msgstr "无需输入详细的项目说明。"

#: jviews/home/marketplace.html:35
msgid "The info is already here."
msgstr "信息已经在这里。"

#: jviews/home/marketplace.html:36
msgid "Discogs users are auto-notified when items they want are listed."
msgstr "Discogs用户自动列出他们想要的物品时通知。"

#: jviews/home/marketplace.html:45
msgid "Listing Options"
msgstr "清单选项"

#: jviews/home/marketplace.html:50
msgid "Standard Listing"
msgstr "标准清单"

#: jviews/home/marketplace.html:51
msgid "For sellers with time to list items one-by-one"
msgstr "随着时间的推移卖家列出的项目之一一"

#: jviews/home/marketplace.html:53
msgid "Initial listings are one-by-one, but can be updated in bulk"
msgstr "首次上市是一个由一，但可以批量更新"

#: jviews/home/marketplace.html:54
msgid "Items are displayed under the exact release you list them"
msgstr "项目会显示在你一一列举确切的释放"

#: jviews/home/marketplace.html:55
msgid "Only 6&#37; in fees incur when your items sell"
msgstr "只有6％的费用产生当您的物品出售"

#: jviews/home/marketplace.html:56
msgid "Watch how it's done"
msgstr "手表它是如何做"

#: jviews/home/marketplace.html:57
msgid "Get Started"
msgstr "入门"

#: jviews/home/marketplace.html:61
msgid "OR"
msgstr "或"

#: jviews/home/marketplace.html:64
msgid "Product Search"
msgstr "产品搜索"

#: jviews/home/marketplace.html:65
msgid "For sellers that need to list their items in bulk"
msgstr "卖家需要散装的项目列表"

#: jviews/home/marketplace.html:67
msgid "Initial listings and all updates are handled with bulk uploads"
msgstr "首次上市及所有更新处理批量上传"

#: jviews/home/marketplace.html:68
msgid "Items are displayed in search results based on artist, title and format"
msgstr "项显示在艺术家，标题和格式的搜索结果"

#: jviews/home/marketplace.html:69
msgid "Only 8&#37; in fees incur when your items sell"
msgstr "只有8％的费用产生当您的物品出售"

#: jviews/home/marketplace.html:70
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: jviews/home/marketplace.html:80
msgid "Read what other Discogs sellers have to say"
msgstr "读什么其他Discogs的卖家不得不说"

#: jviews/home/marketplace.html:256
msgid "If you would like us to add your testimonial, please contact"
msgstr "如果您想我们添加您的推荐，请联系"

#: jviews/home/marketplace.html:257
msgid "Marketplace Support"
msgstr "市场支持"

#: jviews/home/marketplace.html:263
msgid "Get Started Selling Now"
msgstr "开始销售现在"

#: jviews/label/rollover.html:2
msgid "This label does not exist in Discogs."
msgstr "在Discogs此标签不存在。"

#: jviews/label/rollover.html:6
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: jviews/label/rollover.html:25 jviews/label/view.html:44
msgid "submission pending"
msgid_plural "submissions pending"
msgstr[0] "F"
msgstr[1] "F"

#: jviews/label/rollover.html:30
msgid "Alternates"
msgstr "候补"

#: jviews/label/rollover.html:39
msgid "Search for variations of"
msgstr "搜寻的变化"

#: jviews/label/view.html:27
msgid "history / edit"
msgstr "历史/编辑"

#: jviews/label/view.html:28 jviews/m/list_release.html:110
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: jviews/label/view.html:42 jviews/search/_results.html:55
#: jviews/search/query.html:93
msgid "Add to List"
msgstr "添加到列表"

#: jviews/label/view.html:50
msgid "Jump To"
msgstr "跳转至"

#: jviews/label/view.html:52
msgid "reviews"
msgstr "评论"

#: jviews/label/view.html:53
msgid "lists"
msgstr "列表"

#: jviews/label/view.html:63
msgid "sort"
msgstr "排序"

#: jviews/label/view.html:69
msgid "genres"
msgstr "体裁"

#: jviews/label/view.html:72 jviews/label/view.html:74
#: jviews/m/buymusic.html:135
msgid "All Genres"
msgstr "所有类型"

#: jviews/label/view.html:97
msgid "Discography"
msgstr "唱片"

#: jviews/label/view.html:99
msgid "showing"
msgstr "显示"

#: jviews/label/view.html:105
msgid "This label has no approved releases"
msgstr "这个标签没有批准发行"

#: jviews/label/view.html:105
msgid "in"
msgstr "在"

#: jviews/label/view.html:105
msgid "View all genres"
msgstr "所有类型"

#: jviews/m/_macro.html:716
#, fuzzy
msgid "Add to Cart"
msgstr "添加到列表"

#: jviews/m/buymusic.html:10
msgid ""
"Discogs is the safe and easy way to buy and <a "
"href=\"/marketplace\">sell</a> music."
msgstr "Discogs是安全和方便的方式购买和<a href=\"/marketplace\">出售</a>音乐。"

#: jviews/m/buymusic.html:14 jviews/m/buymusic.html:129
msgid "browse all"
msgstr "浏览所有"

#: jviews/m/buymusic.html:16
msgid "Buy Vinyl Records, CDs and More"
msgstr "购买唱片，CD和"

#: jviews/m/buymusic.html:23
msgid "Cassette"
msgstr "盒式"

#: jviews/m/buymusic.html:24
msgid "More formats"
msgstr "更多的格式"

#: jviews/m/buymusic.html:27
msgid "Electronic"
msgstr "电子"

#: jviews/m/buymusic.html:28
msgid "Rock"
msgstr "岩"

#: jviews/m/buymusic.html:29
msgid "Hip Hop"
msgstr "嘻哈"

#: jviews/m/buymusic.html:30
msgid "Funk / Soul"
msgstr "放克/灵魂"

#: jviews/m/buymusic.html:31
msgid "Pop"
msgstr "流行"

#: jviews/m/buymusic.html:32
msgid "Jazz"
msgstr "爵士乐"

#: jviews/m/buymusic.html:33
msgid "Reggae"
msgstr "雷鬼"

#: jviews/m/buymusic.html:34
msgid "Classical"
msgstr "古典"

#: jviews/m/buymusic.html:35
msgid "More genres"
msgstr "更多类型"

#: jviews/m/buymusic.html:38
msgid "House"
msgstr "楼"

#: jviews/m/buymusic.html:39
msgid "Techno"
msgstr "TECHNO"

#: jviews/m/buymusic.html:40
msgid "Trance"
msgstr "发呆"

#: jviews/m/buymusic.html:41
msgid "Disco"
msgstr "迪斯科"

#: jviews/m/buymusic.html:42
msgid "Indie Rock"
msgstr "独立摇滚"

#: jviews/m/buymusic.html:43
msgid "Punk"
msgstr "朋克"

#: jviews/m/buymusic.html:44
msgid "New Wave"
msgstr "新浪潮"

#: jviews/m/buymusic.html:45
msgid "Dancehall"
msgstr "舞厅"

#: jviews/m/buymusic.html:46
msgid "More styles"
msgstr "更多样式"

#: jviews/m/buymusic.html:53
msgid "Recent Marketplace Sales"
msgstr "最近的市场销售。"

#: jviews/m/buymusic.html:77
msgid "view all"
msgstr "查看全部"

#: jviews/m/buymusic.html:83
msgid ""
"Add stuff to your wantlist and we'll let you know when someone is selling"
" it."
msgstr "添加的东西你wantlist，我们会让你知道，当有人出售。"

#: jviews/m/buymusic.html:91 jviews/m/buymusic.html:114
msgid "for sale"
msgstr "出售"

#: jviews/m/buymusic.html:102
msgid "Recommendations For You"
msgstr "您的建议"

#: jviews/m/buymusic.html:106
msgid "Start getting recommendations by making a purchase in the marketplace."
msgstr "开始通过在市场上购买的建议。"

#: jviews/m/buymusic.html:131
msgid "Bestselling MP3/WAV"
msgstr "畅销MP3/WAV"

#: jviews/m/buymusic.html:141
msgid "Bestselling"
msgstr "畅销"

#: jviews/m/buymusic.html:143
msgid "New Releases"
msgstr "新发布"

#: jviews/m/cartrecs.html:5
msgid "Recommendations"
msgstr "建议"

#: jviews/m/cartrecs.html:7 jviews/m/cartrecs.html:37 jviews/m/item.html:130
#: jviews/m/list.html:82 jviews/m/seller.html:9
msgid "View Cart"
msgstr "查看购物车"

#: jviews/m/cartrecs.html:9
msgid "Based on the items in your Shopping Cart from seller"
msgstr "根据您的购物车的物品从卖方"

#: jviews/m/cartrecs.html:9
msgid "we recommend these releases"
msgstr "我们建议这些版本"

#: jviews/m/item.html:135 jviews/m/list.html:185 jviews/m/list_release.html:48
msgid "Sales History"
msgstr "销售记录"

#: jviews/m/list.html:32
msgid "Show Items I Want"
msgstr "显示我想要的物品"

#: jviews/m/list.html:33
msgid "Buyers"
msgstr "买家"

#: jviews/m/list.html:34
msgid "Sellers"
msgstr "卖家"

#: jviews/m/list.html:56
msgid "You Selected"
msgstr "您选择"

#: jviews/m/list.html:66 jviews/m/list_release.html:82
#: jviews/search/_results.html:32
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: jviews/m/list.html:73 jviews/m/list_release.html:57
msgid "Community Data"
msgstr "社区数据"

#: jviews/m/list.html:77 jviews/m/list_release.html:98
msgid "Seller Information"
msgstr "卖家信息"

#: jviews/m/list.html:118 jviews/m/list_release.html:136
msgid "Seller"
msgstr "卖方"

#: jviews/m/list.html:119 jviews/m/list_release.html:137
msgid "Rating"
msgstr "评价"

#: jviews/m/list.html:120 jviews/m/list_release.html:138
msgid "Ships From"
msgstr "从船舶"

#: jviews/m/list.html:143 jviews/m/list_release.html:162
msgid "Make Offer / Details"
msgstr "买方报价/详细信息"

#: jviews/m/list.html:145 jviews/m/list_release.html:162
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: jviews/m/list.html:149 jviews/m/list_release.html:122
msgid "Install Flash player to hear audio clip."
msgstr "安装Flash Player听到音频剪辑。"

#: jviews/m/list.html:173 jviews/m/list_release.html:152
msgid "Manage Product Search Items"
msgstr "管理产品搜索项"

#: jviews/m/list.html:187 jviews/m/list_release.html:51
msgid "Sell this Item"
msgstr "卖此项目"

#: jviews/m/list_release.html:34
msgid "Back to Release Details"
msgstr "返回到版本详细"

#: jviews/m/list_release.html:37
msgid "In Collection"
msgstr "在集合"

#: jviews/m/list_release.html:40
msgid "In Wantlist"
msgstr "在Wantlist"

#: jviews/m/list_release.html:44
msgid "Show/Hide Tracklist"
msgstr "显示/隐藏曲目"

#: jviews/m/list_release.html:76
msgid "page"
msgstr "页"

#: jviews/m/list_release.html:76
msgid "of"
msgstr "对"

#: jviews/m/list_release.html:97
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: jviews/m/list_release.html:100
msgid "Buy It"
msgstr "买它"

#: jviews/m/list_release.html:113
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: jviews/m/list_release.html:115
msgid "Sleeve"
msgstr "套"

#: jviews/m/list_release.html:154
msgid "Edit Listing"
msgstr "编辑清单"

#: jviews/m/list_release.html:155
msgid "Unlist Item"
msgstr "不公开项目"

#: jviews/m/seller.html:7
msgid "New Seller"
msgstr "新卖家"

#: jviews/m/seller.html:30
msgid "Items Ship From"
msgstr "项目船从"

#: jviews/m/seller.html:31
msgid "Payment Methods"
msgstr "付款方式"

#: jviews/m/seller.html:32
msgid "Shipping Policies"
msgstr "航运政策"

#: jviews/search/_results.html:5
msgid "Your search returned no results. Please try a different query."
msgstr "您的搜索返回任何结果。请尝试一个不同的查询。"

#: jviews/search/_results.html:7 jviews/search/_results.html:16
#: jviews/search/query.html:34
msgid "Help on search"
msgstr "在搜索的帮助"

#: jviews/search/_results.html:13
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: jviews/search/_results.html:14
msgid "results"
msgstr "结果"

#: jviews/search/_results.html:21
msgid "Filter results by"
msgstr "过滤结果"

#: jviews/search/_results.html:42
msgid "Needs Vote"
msgstr "需要投票"

#: jviews/search/_results.html:45
msgid "Needs Changes"
msgstr "需求的变化"

#: jviews/search/query.html:27
msgid "Show Advanced Search"
msgstr "显示高级搜索"

#: jviews/search/query.html:33
msgid "You did not enter a search query."
msgstr "您没有输入一个搜索查询。"

#: jviews/search/query.html:43
msgid "Did you mean?"
msgstr "你的意思吗？"

#: jviews/search/query.html:60
msgid "artist named"
msgid_plural "artists named"
msgstr[0] "F"
msgstr[1] "Ø"

#: jviews/search/query.html:63 jviews/search/query.html:72
#: jviews/search/query.html:81
msgid "We're showing the first 10, but you can"
msgstr "我们呈现出前10，但你可以"

#: jviews/search/query.html:64 jviews/search/query.html:73
#: jviews/search/query.html:82
msgid "view all here"
msgstr "查看所有在这里"

#: jviews/search/query.html:69 jviews/search/query.html:123
msgid "artist name variation of"
msgid_plural "artist name variations of"
msgstr[0] "Ø"
msgstr[1] "Ø"

#: jviews/search/query.html:78
msgid "label named"
msgid_plural "labels named"
msgstr[0] "Ø"
msgstr[1] "Ø"

#: jviews/search/query.html:100
msgid "In list"
msgstr "在列表"

#: jviews/user/login.html:20
msgid "Don't Have An Account?"
msgstr "不要有一个帐户？"

#: jviews/user/login.html:21
msgid "A Discogs Account will let you:"
msgstr "一个Discogs帐户将让您："

#: jviews/user/login.html:23
msgid "Help build the Discogs Database"
msgstr "帮助建立Discogs数据库"

#: jviews/user/login.html:24
msgid "Organize your music collection and wantlist"
msgstr "组织您的音乐收藏和wantlist"

#: jviews/user/login.html:25
msgid "Post comments and rate releases"
msgstr "发表评论和利率发行"

#: jviews/user/login.html:26
msgid "Receive emails when something you want is for sale"
msgstr "接收电子邮件时，你想要的东西出售"

#: jviews/user/login.html:27
msgid "Buy and sell music in the <a href=\"/marketplace\">Discogs Marketplace</a>"
msgstr "购买和出售在音乐<a href=\"/marketplace\">Discogs市场</a>"

#: jviews/user/login.html:28
msgid "Make connections with other music lovers"
msgstr "与其他音乐爱好者的连接"

#: jviews/user/login.html:30
msgid "Create an Account Now"
msgstr "现在创建帐户"

#: jviews/user/login.html:37
msgid "Log In to Discogs"
msgstr "登录到Discogs"

#: jviews/user/login.html:41 jviews/user/login.html:49
#: jviews/user/login.html:58
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: jviews/user/login.html:52
msgid "Not"
msgstr "不"

#: jviews/user/login.html:52
msgid "?"
msgstr "？"

#: jviews/user/login.html:64
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: jviews/user/login.html:73
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: jviews/user/login.html:75
msgid "Only this IP"
msgstr "只有这一个IP"

#: jviews/user/login.html:81
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

